完全看不出來原來用的是「地攤貨」…BLACKPINK造型師發威！造型瞬間看來超高級

完全看不出來原來用的是「地攤貨」…BLACKPINK造型師發威！造型瞬間看來超高級

地攤貨只要這樣搭…瞬間也能變高級！YG造型師超威

雖然大家都知道造型師是辛苦的職業，不僅常要配合偶像早出晚歸的行程，常到深夜才有空為偶像量製衣服，到了回歸前更是為了舞台服裝而絞盡腦汁，但每當看到偶像被穿上難以理解的時尚時，粉絲似乎還是會暫時理智斷線，忘了造型師的辛勞而開罵

不過有批評有進步(？)，似乎就是Red Velvet造型的最佳例子，從過去被說「亂搭名牌」，到現在總算找出適合成員的服裝類型，不得不說看得出來造型師是真的有在求進步。

不過要說到女團造型師中的霸主(？)，還是不得不提BLACKPINK的造型師了，不只當初曾
被拿來和Red Velvet的造型師比較，說「同一套衣服，搭起來卻差超多」，成了刺激Red
Velvet造型師進步的原動力(？)

BLACKPINK成員在不發片的時候被稱為「網美」，總是擅長各式的穿搭讓她們贏得「行走
香奈兒」、「行走Gucci」美稱的造型師更是功不可沒！

不過BLACKPINK的造型師擅長穿搭的功力在最近又再度讓網友驚豔，因為成員的打歌服不
只搭配得好，就連各式的配飾也讓人出乎意料

因為不只Jisoo頭上的髮飾明顯就是會擺在你書桌上的別針，讓人忍不住想大喊Jisoo千萬
要小心

成員Lisa的髮飾雖然比較溫合一點，但是鏡頭拉近一看，原以為是五顏六色髮夾的裝飾…

竟然是迴紋針來著XDDDD...髮飾真相不只讓人忍不住想讚嘆BLACKPINK造型師的想像力，
也忍不住佩服她們的造型師，連文具都可以玩出新花樣，本來就設計給人穿(？)的衣服難
不倒他們也是意料之中了啦！